戒丁前後對比圖，戒丁脫毒

《 對比圖 》

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

香港戒色論壇

秦東魁老師

戒色吧

--------------------------------------------------------------------------

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

--------------------------------------------------------------------------------------

打Ｊ既你冇資格擁有愛情，所有打丁的人，都有一個共同特點，就是長相猥瑣，精神萎靡頹廢，行尸走肉。精氣神，精沒有了，陽氣、正氣就沒有了，神就沒有了！男人可以不帥，但一定要有精氣神！腎為先天之本，腎虛則百病叢生。打Ｊ會令你出現好多症狀，但係溝女方面，有三點對溝女方面有致命影響。

第一：打Ｊ會令你變樣衰，猥瑣，冇陽氣、正氣，雙眼無神，臉色晦暗無光澤
第二：社交恐懼症，自卑冇自信，害羞內向，不敢正視異性，冇勇氣去主動
第三：記憶力、注意力、思考力、理解力都會下降，反應遲鈍，諗唔到話題

以上症狀只要通過戒色，會慢慢恢復好。只要你戒Ｊ，你就會慢慢變返靚仔，自信，到時見到岩既女仔就敢主動去追！對於一個堅持戒色的人來說，你不要擔心找不到女朋友，你越堅持的越久，你能找到女朋友的起點越高，也越會有女人緣，一個內心陽光，滿身正氣的男人絕對不差機會。人，心淨了，身體就乾淨了，身體乾淨了女孩就來了。每一個戒色之人，請不必著急只需努力戒色努力進步，一切事情自然水到渠成。戒J吧，告別頹廢，戒出精彩人生！

光復香港 時代革命

Wucfu 話精氣神好重要

比啲掙扎

有冇tg group

戒J Telegram群